有冇人日日都有野唔開心

點解可以日日都唔開心或者有野擔心
寧願冇出世

唔好咁

成日都諗太多野 搞到個人好頹

個人本身頹
由細depress到大

點先可以唔好諗咁多
我見身邊啲人好似好開心咗

我都係
可以點改變

做做下或者一唔做就會諗
控制唔到

冇得救

利申讀psycho

成日覺得讀呢啲會仲嚴重
理智同啲負面情緒角力咁

唔開心咗好耐

一日未光復到香港一日都唔會開心

一樣 好唔鍾意咁樣嘅自己

對自己冇信心引申到好驚好多唔好嘅野會發生
我都係悲觀撚

因為咩事呀

又唔係嘅
只係其實未清空自己好難做到呢行
面對Client 好易投射咗以往自己嘅陰影同回憶
所以其實要解決左自己啲結先

瞓唔著
就算瞓著都成日發啲關於日頭煩惱嘅夢

成日因為冇自信而好多野都唔敢做
又成日諗好多野
我真係好攰
但好似冇人明白我體諒我

呢個真 我係成日發惡夢果d人黎